退出? 乜重有得退咩?

呢幾一大堆勇武退出文
寫得呢D 文既我只諗到兩類人
1> 狗/國安
2> 悔氣撚

過左呢幾個月, 經歷左咁多事, 死左咁多人

乜仲有人覺得香港有得返轉頭?
乜仲有人覺得個運動可以隨隨便便就完?
係咪禁個Menu 出黎, 按一下logout 就回復正常?

要呢個運動完, 得幾個可能:
1> 五大訴求
中共根本唔會俾你, 而且依家用緊一切方法消滅你抗爭既方法
所以中共一日存在, 我地係唔會得到我地要既野!

2> 中共解體
之後香港自決去路
歸英/美好
聯邦好
獨立都好
香港人會走出一條路

3> WWIII
BOOM

唔該你地認清事實
我地係已經無路退

睇下新彊, 睇下維吾爾族
香港仲起緊個大監獄
廿三條黎緊

俾人抄左身份證既根本無得走
評分系統會MARK 晒呢班人
香港人生生世世俾中共奴役

退? 退去邊?

光復香港
時代革命

幫推

連登仔
贏要靜靜雞
港獨要靜靜雞

捉風就大大聲
Quit game 都大大聲
互屌更加大大聲
都on撚9

退? 退去邊?

邊條7頭負評

唔好意思, 係我

除非你有能力走
唔係, 退乜撚?

推10

根本睇一睇後面就係懸崖就唔會俾人帶風向
背水一戰 有前無後 不成功便成仁
而家帶風向想人退場果d係咩人 對邊一面最有利 自己諗

帶風向 分化就梗係大大聲架啦 用下個腦
靜靜地點分化啊

正解
以為仲有路退既, 根本就未認清依家個狀況有幾差

勇武你估想做勇武?
有得揀, 邊個唔想享受?

退? 退條毛

推

不割

好心寒，果堆postFB同連登有幾千正評
分化燃死全家

仲有得返轉頭咩,可以退寺邊?

退出入番一蚊又玩得ok?

Push

無得退，永遠之戰

退到本能寺之變

試下用「冇雙普選就獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

係阿 所以咪屌緊你班撚引戰打稻草人囉

有得退, 就係即時落地獄 /牢獄, 極權者唔會放過任何異見人士

我不停屌熱狗分化撚 又會係我打稻草人

推9

推8

可以
但唔好大聲叫"我唔撚玩啦"

推7

推6

退變做港豬

推5

你哋要求嘅差唔多無可能喺短期內做到，中共倒台都唔係一、兩年內嘅事啦，何況倒台後唔代表唔使追究責任。

一年內，你估下會唔會特赦？全部特赦定揀人特赦？期間你哋點捱？

咁你哋短期目標係乜？

推4

Show Blocked User - 大根妹

目標講左半年, 都仲要問係乜
講得出"你地" 就知你唔係同路人

短期目標係乜?
我淨係知十年好, 廿年好
都會同佢慢慢磨
一放鬆, 中共就食左你

推3

勇武小隊宣告集體移民

最唔明點解要發宣言話自己退出，咁同間接自首有咩分別？

不如樓主做勇武填補個空缺啦

過萬添

其實個運動區選後一早已經輸左，香港人大部份人唔願意放棄既有生活，抗爭只係口號同用黎埋推。唔知有冇人認同。

即係無計劃啦，做嘢見步行步都幾難成功，祝你好運

話撚知你講乜

總之唔會放棄

所以咪話悔氣撚
同埋想人認同佢地?
要多D 人退出?
咩心態

仲可以退去集中營

up

所以BLOCK 你係無錯

咁多個月我地又有乜計劃
無大台社運你識條鐵

所以見到D 後生手足, 話俾人抄牌無事
真係好撚激氣

你覺得自己好成功咩？

輸乜野?
認命就真係輸啦

中共最想就你認命

Pish

你是旦去一個社運網站, 睇下呢幾個月我地爭取左D 乜先講啦

BLOCK 你真係無撚錯
END OF CONVERSATION